[AO/EO]政務主任、二級行政主任、二級助理貿易主任2017(2)

開新post

由final year就開始考，考到今次第三次，頭兩次都冇得in , 希望今次有啦

留名

舊post

LM

lm

現職公墓園上星期已經收到regret

咁快出既咩

上星期五已經出緊regret

佢應該一齊by email出㗎喎

不過我淨係收到ATO個封咋

佢幾個部門再揀，會分番3批先出
ATO應該小人報，所以最快揀完最快出

到宜家都未有信 希望唔洗regret to inform

利申 DSE chinese writing 2 eng writing 5**

即係有個分 俾各部門整條cutoff line
揀人面試？ 無就regret ?

知你DSE 叻叻啦

都係等消息啫

都唔知比哂三個部門睇定點

不過比哂AO睇,我又覺得人地唔會肯囉

Lm

冇話肯唔肯
ao都係打工啫

都要老細過先得,呢啲嘢好難講

年年都係咁
無得唔過嫁喎
都係一層壓一層姐

睇黎2月都會慢慢咁出regret 首先叫晒最top個堆去in, 再慢慢出...

屌呀？一次過出哂佢啦

Lm whole body ant

反正都係system出 唔明點解唔一次過出

不嬲都係咁㗎啦，年中唔少人收到interview offer都唔去in

我估咋, 留一堆人做後備掛...最TOP個堆唔得咪一個個調上去IN?

聽落好make sense

我上年好遲先有ato reject 係咪代表啲嘢

一定係啦

遲成點

一定係差少少就到你啦！

應該係第七個

好羨慕

全部2a3o都報哂既留名

仲有無收到email

LM 拜 interview神

唔記得自己有無報到ATO 有無得Check返

睇返你個application email

都係抱住試下嘅心態

一言驚醒 咁耐都未收到reject會唔會係冇報到ATO

有冇人今晚收到？

舊po 有人7 點幾收到

我們已收到你申請政務主任 ／ 二級行政主任 ／ 二級助理貿易主任的職位申請書。
編號800xx 乜都未收到...

唔係報幾多個都係咁樣寫

Im

一報就報晒三個架喎

可以揀

自問廢
冇揀AO

我們已收到你申請二級行政主任 ／ 二級助理貿易主任的職位申請書。

又到二月啦... 收到INTERVIEW信請報喜呀
2017-18 年 度 招 聘 時 間 表
遴 選 面 試 2018 年 2 月 至 4 月*
發 出 第 一 批 聘 書 ( 須 通 過 所 有 招 聘 程 序 ) 2018 年 4 月 底*

今日有冇人有任何消息

改一定係一份份改既，係真係摸唔透佢點send regret letter
紀律部隊就一炮過派彩收你皮既啲EO ACO

跌吉個邊有人話佢冇報ato但都收到ato regret

佢記錯既成份居多

岩岩收到regret

又開始黎

可能改一份岀一份

Data entry 咁低級工作唔會ao 做掛
Excel mail list + server 問題我估

咁睇嘅shortlisted interviewees 可能已經有 不過可能新年後先開工

應該係，改一份出一份睇唔overall應該唔會係咁

住邊區

九展考

regret letter個title係咩
驚睇漏眼

係咪ATO regret?

乜都未收到

秀荗坪考場LM

收到ato regret

豬腦蛇

ching認錯人？

今日繼續大審判

巴打收到任何野未? 我藍田考

我都收到

而家有邊個未有....

唉，屌那星，咁就玩完

快d到我 等我死心

I regret to tell you that your jre is too rubbish.

best,
Oliver

屌

做左野年幾，今次第三次考，依家仲未收到，但都打定輸數

仲好後生姐

我未有, 15號收JRE EMAIL, 藍田考
(今次第3次考, 之前2次都全部GG收晒regret, 今次應該都唔例外==)

New post lm

[member] 我報ato eo 第一次考 好緊張［/member]

TO regret係咪代表AO EO都冇機會？

難啲

Eo 都可能有機會
Ato 請咁少

我仲未收到

咁早收到regret 成績唔方高 ，算了

都唔算早啦 上星期五收到果d先

呢度我諗得一半人收到

未收到
等AO

收佐regret 定將會收到面試

收regret, 面試應該只係揾around 去考既人既一兩成左右？

我諗難道應該最難ATO>AO>EO
講緊係有得in嘅機會
唔係最終嘅難度

所以ATO GG應該AO同EO都仲有機嘅

不嬲跟成績派
頭<10-10%先有interview, 再係堆入入面請頭10%, 個rate不嬲係0.x - 1%

lm

咁睇個款係跟試場派

同考場都有人收到有人收唔到

有無人沙田考收到regret letter？
利申：未收到

只要人工未過 佢嘅starting pt 其實幾時考到都未遲 大家加油

Btw 已收

純好奇，點解你咁講呢？上面都冇巴打相認

我都開始認到d 巴打絲

有冇旺角考既巴絲？
有冇人收到？

我唔介意減薪入
起碼穩定

已收信

咩區、咩號碼、邊日收jre通知

未收regret都唔代表一定有interview

幾時收?

收到ato regret 唔等於其他無得in既

咪臭系，重有大把regret letter排住隊出

岩岩收？

我連JRE成績都冇收到。。。

係唔會收到
只會有interview or regret

有無中西區既朋友收到👋🏻

我同事

可能自己個bg同trade 呀business 呢啲野無關先直接regret 我姐

咁諗會開心啲

大埔，編號1XXX，今朝早
但有巴打話有FD同試場考但一個收到一個收唔到
如果最終位巴打都係收到信，即係唔關考試場事

舊年我個fd讀政政
佢做到ATO

我唔知係邊睇過話依d O有唔少甚至係law背景
我都好好奇，既然請咁少人應該會搵個background關事既

我識人做到ATO係UST BBA畢業
佢當時有EO同ATO, 最後揀左ATO

我都識人讀social sci 做到
決定面試應該純睇jre

巴打邊個場

AO既話law / 以前玩過debate 會有優勢. 因為interview好著重你點樣砌你既argument同反駁人地既argument.

政府既interview算最公平, 基本上係睇你written同interview既表現

咁都唔洗ff了

不過連登仔網絡好勁
ATO依d十年加埋都應該請唔到50個人
都已經幾個巴打識好多朋友係ATO

我個廢系唔好話ATO/EO/AO，有interview既都應該唔係年年有

鄉議局中學

ATOII好似好快升上ATOI
EOII依家隨時差不多到頂先confirm EOI(好似係)

都應該冇我份

即係要成10年多先可以上EOI 廿幾歲入去升得黎都差不多成40歲

十幾年先升？

同場相認

想上位都唔諗正苦啦
年年跳point 都和味

咁樣既話退休都上唔到SEO

之前政府做INTERN D EOI都係30頭咋嘛 好後生

而家條隊長佐好多

一樣，都係今朝收到

你收唔收到?

所以好多AO都會做幾年走人
除非你係想要權力

雖則AO其實都係高級打雜
上到D位都唔可以有咩太大既權力
有心幫香港既都會心淡

當依家可能要10年先升
都係32,33歲就EOI

不過我一直覺得政府升人都幾痴線
越高層越快過火箭
SEO>CEO>PEO>SPEO可以講緊係15年內就做到
但EOII>SEO隨時係20幾年

EO已經講緊係升職比較快既位

未有
封野咩title?

可能你係幸運兒
Application for the post of Assistant Trade Officer II (2017/18)

一個場咁L多人
一日改得完咩
假設係一人改一個場

點會改唔到
頭一句太垃圾就掉，好快搞掂

我相信改哂入好哂分
先會落下一個stage 即係sd email
正苦做野慢就係因為咩都要一步跟一步

淨係 data entry都有排啦
內部又要 book房約老細
之後先 send email

同意
但咁應該係跟分派la如果係

我都覺得係應該改晒
只係一個個BATCH SEND EMAIL

即係越遲收到email就越高分

regret letter都可以好遲收

應該係即早收到interview email越高分
有可能人地開始左in先收到regret因為中游後補位

係 我都係咁諗
由最低分開始腥
可能一日sd 10-20% 既考生
所以日日都有收皮信
鳩估

岩
無收皮信無面試信係岩岩margin 位

我咁諗
係越遲有regret email就越高分
我都唔會expect自己去到最top

希望EO都快啲有信收

而家係日日一有email就好緊張
就緊張過考緊果陣

你話越高分越早in就講得通
但你唔Pass都仲要分越低分越早send根本無需要同唔合理

最大可能咪係逐個試場/地區改
果日改到幾多既
低分就扔比data entry即日/第日入電腦
每日Send左regert letter比唔得班人知

而高分既又係扔比data entry入電腦
因為要分高低所以時間耐D
要去到二月中再按分數約人interview

之後有巴打同現職講過係跟成績分數去腥
所以大家先得出咁既結論

咁都係希望而家咩都唔好收住，仲比到個希望自己

合理 所以我同幾個觀塘區唔同考場既巴絲都未收到任何野 可能因為觀塘區根本就未改好

好似係咁講點mark marginal
一定係拉curve架wor

跟成績分數去腥應該係講interview既email

上面好似有九展考既收到regret

咁同跟成績派, 即係越低分越早收, 有乜分別??

有小小...
佢講既執行上有困難

改完唔Pass就收 / 低分收先
既分別

所以到底有冇傳說中既pass point...
未改晒就要set pass point 都好需要技術

咁合格線同拉Curve又唔係唔可並存既..

舉個extreme case for 改完唔Pass就send
如果set左pass rate, 點知之後所有pass左既candidate都放飛機, 咁果年係咪唔請人?

低分收先, 留一批接近有得in既人做buffer, 就算有人放飛機都唔怕, 咁又會唔會好d?

如果我用執行角度去揀, 低分收先一定唔會出現extreme case令我揹鑊

再extreme D係pass 唔夠人
果年攬炒

Still waiting for the regret or interview letters. Gosh I hope they could hurry up so I could better plan for flights if necessary.

咁本身越高分越早收interview letter
請唔夠就再in下一批低分d既
請哂就send 最後一批regret 比最稍低分果批咪解決到你講個問題

你覺得會極端要撈到最底果幾千人 ？

you may travel after May to avoid time clash

事實係宜家出regret先
而且一日未改完你點知邊幾千個係最尾先

同埋重有waiting
實請到

咁有批慘不忍睹
寫得幾句 / 英文正常句子都錯
形同考消防但做唔到五下掌上壓
呢批肥佢使比面？
根本一定唔會考慮請

咁樣係架硬塞多個程序wor
唔要on9 > 再跟分，咁點解唔一開始就跟分

y not?

仲有一關interview

咁on9就高分有限，點樣揀都揀唔到佢
因為連最基本要求都達唔到

等於考紀律部隊，連第一關體能fail,咪之後都唔會考慮囉

我

咁點解唔一次過排好晒同D 唔on9但唔夠分既一起send先
冇野搵野做定班on9早D心息佢有錢收

今日好似冇屠殺得咁勁

去到七點幾先知

到聽日就屠殺左一星期

因為根據禁準肥大部份人
再將其餘既仔細改再比分
同
將所有人份卷仔細改再比分
既workload好大分別

不過無人係局內人 無人迫你信

宜家好似係講緊出reject唔係改卷wor
改完冇話一定要盡快出分比你架嘛

無謂放班唔達標嘅比recruitment board in

咁咁多人肥
Regret letter就點都要send既啦
你係覺得呢幾日收到既一定係全港最低分定點

定你覺得唔改哂所有卷
之後interview letter出早過regret letter
等人人到最後一刻心息先叫公平?

放唔夠人一樣要揹鑊ga wo

宜家幾多萬人差幾多個位呀
點解要諗到放唔夠人

接受現實啦 點會放唔夠
仲要請得6個人
見200百個考生乜都夠

refer to 放飛機個extreme case

任何政策都要諗extreme case / externalities / 漏洞
你去到ao debate都會比其他人咁問

點解請人都有公平論LOL
事實上真係有interview letter出早過regret letter
有人等到最後一刻先心息wor

覺得呢幾日收到既一定係全港最低分既果個好似係你
仲話係連requirment 都未meet倒既人tim

睇嚟有得in ATO嗰啲人應該係JRE成績最最最好嗰批

好就一定
但唔一定最 top囉

係班改卷面前最TOP咪得囉

呢句真

有冇康城考嘅巴打

沙田區未收到

琴日收到的我 一定連中游份子都唔算啦
收皮了

觀塘區有未?

九展有

EO幾時會有regret letter收？

各位不必要研究send regret letter既安排同程序, 專心預備面試吧啦

好似未有人收到interview email

有冇人係九龍城政府合署考?

真係唔知跟centre定成績出，我係馬鞍山考，仲未收到reject email，往年第一日就收到reject email

有冇人BU考？

有，26就出左信

If they manage to invite me to the interview, I don’t mind snuggling in a week or so flying back for that and for other disciplinary force positions as well

又新一日

一星期了

祝大家都收唔到regret

係 大家咁話

唔知幾時開始出interview呢
過年前定後呢

我覺得係前
過完年就in

即係黎緊呢2星期係關鍵

推

睇黎今日仲未有人收到regret letter

要等班ACO CA 食完飯

等睇eo 大屠殺

好

今日大家暫時生還
唔通今日happy friday唔出招住

希望係已經出晒regret
而家係安排緊人interview

真係咁希望啦，我見上年海關督察區，請90個連登仔都有成超過30個，所以其實呢度係臥虎藏龍，祝大家都有得interview

我覺得最多出左30% 身邊好多frd都仲未收到

可能你D FD 本身都考得唔差
佢出成星期先出得果30%既話應該2月尾都未有得出INTERVIEW EMAIL

其實有冇得打去問了解下個情況

如果一個星期得30%，咁一日先出到600封？以有一萬人考ATO 咁咪真係三月先出哂fail JRE, 咁點解要拖咁長

我都咁覺得

冇可能出晒 我都未有

打死都唔撚信我篇垃圾文可以過到骨

今日係咪暫時無UPDATE

冇呀

no news is good news

快啲出 interview 啦😪

最快要新年後先in
政府in通知最少要2星期

我都係覺得太少reject出左...
會唔會有second reader...
西一批再review西一批之後先出interview

我估會留起一批做後備 in case first round比佢叫去in既人都唔岩心水 就會叫second round third round如此類推 一旦請夠 應該就會一次過出一大堆收皮信

佢D後備好似多得濟wor
6個位但我估分分鐘而家後備左6000人

同意

大家有冇做D咩預備interview (個心情係好矛盾, 唔想收regret 但又好大機會收 )

都唔知佢實際SD佐幾多出去啦
好多人都無上開連登無咩人UPDATE
黎黎去去呢度都係我地幾個
我覺得點都已經SD出佐一半

睇下個職位做乜
其他野都無得準備
我覺得

JRE未又係準備左得個吉
未有interview信之前我又冇咩mood準備

突然發現依度好多紅色USER, 係真絲?

EO interview 真係冇咩可以準備.

AO就要刨下時事, 諗下點counter人地個argument.
(mo mood x 2 )

堅呀
我JRE 都係無準備
所有野平常心都會最好

唔知有無得in點會有mood
但到有得in就會開始荒

個個都係絲唔通個個都想做絲咩

通常得兩個星期預備
20分鐘SM完你就放你走..

校長都過左嚟呢邊

如果要兩星期通知 即係第一批最高分IN既人應該下星期開始收到信?

我都係咁諗
應該下星期開始會出INTERVIEW EMAIL

所以今日咩都唔做 準備下星期

下個星期就會由唔想見倒有email變做點解我仲未有email

等入班無聊咪過黎吹下水

Dear all lihkg son,

We regrad to tell you that you jre exam is goodest, not ok for atoII. Wait for next year. We are very thanks you.

Csbeu
Oliver 吉

Dear all lihkg son,

We regrad to tell you that you jre exam is goodest, not ok for atoII. **No need to come next year**. We are very thanks you.

EO reject 係未都係年前出

打去查詢下

今日成日都風平浪靜
暴風雨咁....

係咪好多人以為自己報左ato其實無

今日完全冇發放任何消息咁

ATO reject派完啦?

可能只係暴風雨前嘅寧靜

我都覺得係咁

好想知有冇人收到ao eo regret/interview letter

下星期應該好精彩

定係向好個方面諗，已經send曬regret letter

諗得太美好 一陣盞自己失望

你念下政府做嘢有無咁快

頂成日咁等法好撚辛苦

平常心 本身都有工番緊
有係bonus 冇咪算

巴打在職人士?

請得6個，只計里個post都唔止la

政府條timeline仲話2月開始interview添

好想做ao 但知自己無咩可能

未來高官

政府真係有排等

一念到要同hku Oxford lse 個啲一齊就知道第一關都pass 唔到

我唔記得自己有無報到ato😂 係咪check唔返😂
Email confirmation title 係寫哂ao/eo/ato

報左邊樣咪寫邊樣

Interview letter無
因為我都未收到

Final year

AO第一關三分鐘英文presentation 都好難
諗唔到就真係企響度

impromptu talk?
定係有d咩特定issue要即刻present?

Impromptu talk 都唔係好難姐

難架，要講到你好似有準備咁

好明顯impromptu talk既重點唔係要比人覺得你好有準備, after all it’s an impromptu presentation lol the main point shall always be your logical reasoning and instant responses.

講明 impromptu 仲考咩準備姐
明考即場反應 思路同能力啦

好似唔係架喎
就算你淨係報eo 個email title都係寫ao/eo/ato?

我自己覺得難
因為自己唔係一個可以短時間諗到同講到咁多嘢
所以上次都去唔到2nd in

impromptu talk 唔係有幾分鐘比你預備咩?

利申: 幾年前in過, 但過唔到. 因為政治題炒車.

呢封bor

有得in已經好勁

唔好咁諗啦，下次再努力

原來冇報到ATO 食住花生先

email睇？

Yes睇返第一句寫你報左乜

今日係咪冇人收到信

暫時未有

Diu唔撚想再等

搵唔返分我去邊個考場封email

應該差唔多會收到 invitation email 以往都係咁上下時間

但我今年好快就收到ATO rejection

ATO reject唔知派曬未
未收到

快慢都一樣姐，請得6個

岩呀
AO EO又唔知幾時出reject

我上年做逃兵無考jre 就328就email said due to my absence rejected

做逃兵都要等咁耐

應該跟成績出唔同batch

ATO其實都可以話一早放棄，只求ao eo成功

ATO請咁少會唔會淨係出一batch interview

已經準備好面對聽日既大屠殺

可能聽日起開始出interview letter呢

而家有冇一半報ATO嘅收到reject

一定無啦～起碼出多兩個禮拜

上年好似都係出1個星期左右regret wor

如果係就好

上年ato係大概出左一星期reject email , 由2月8出到14號到，之後好似最早個批人係13，14號就收到eo / ao interview , 而ao , eo 首批reject email 應該分別係15，16號出. 雖然上年係咁，但都唔一定代表今年都係咁.

值得俾多d人見到

今年ato應該出晒email喇
未收到reject letter 係咪值得恭喜

即係話星期一好重要，一係收到ato regret, or ao eo interview...

快點出 唔使心掛掛

邊個會知

唔知今日會有咩動靜呢 派彩定大屠殺

暫時無動靜

Why Not Both

都係大家估計下姐

呢家都唔知想唔想收到email好

想收到面試通知

一有新EMAIL收到就好緊張

有冇人收到email?

成朝都無

繼續漫長的等待

等到個人有少少分裂咁

係咁refresh email同呢度睇有冇人收到

係

未有任何動靜

個機會咁低 有就當bonus
上面班青係好有信心?

無 只係一日未reject 到一日都有期望姐

X2

唔通今日仲係暴風雨前夕？

乜都無

真係唔知想點 係就拿拿聲KO左我

唔撚係等過年下嘛

我會想立即屌老母
我好苦

過年之後先再invite好正路姐？ 唔係要人新年都心掛掛prep interview咁衰呀？

通常係你就黎唔記得佢既時候...

正苦sd 親invitation 都好似係兩個星期內就要去見

但上年都二月中....(不過上年新年係一月尾)

申請左另外一個officer位
上星期頭收到信，今星期尾就要in

想問inteview英文有冇得臨急抱佛腳

你收到INTERVIEW啦?

英文底子難啲臨急抱佛腳唔ching

我寧願新年前知道得唔得唔好心掛掛 唔得嘅話就算

咩位 ar?

我都是

係囉 好難短時間訓練

咩POST?

勞工督察

呢個我之前都報過同IN過 似係想請有紀律部隊經驗既人多

但佢叫好多fg去in

我覺
我無得見 有工作經驗
係見第份

有冇人有得in二級土地註冊主任？ 完全冇news

我當年都係FG去見

佢會問啲咩

淨係記得有問:
你去巡查時, 如果問D員工拎證件睇, 佢掉張證件落地下, 你執唔執?
(我答左唔執, 會要佢執番, 尊重公職人員之類, 最後冇OFFER )

仲有要朗讀一段普通話

唔係避嫌咩

呢D執行職務既問題真係唔識答
你問番我EO點管老屎忽仲答得好D

利申:等候審判中

EO點管老屎忽 < 求教路

好緊張，成朝都無收到大屠殺Email

唔知答得好唔好 但見而家份工都有被問類似問題 (利申:大學EO)

老屎忽經驗無論如何都比我多, 比我更加認識環境或者一定既程序, 所以會請教佢地向佢地學習
跟左佢地學完, 起碼了解到佢工作既困難, 同埋自己識做都有說服力D去叫人做

諗番起in日資都有咁問，果時答點都要請教

都係個D野啦
現實係, 人地肯教你而唔係整鬼你先算

同問

今日又冇出信

可能籌備緊出interview信

唔敢FF太多

Ff 太多身體唔好

有D道理既...星期一忙到咩都做唔倒是常識吧

冇消息既

system出又唔係人手出 入晒一堆EMAIL mail merge左既禁send就得

政府係咁…

係
同埋佢星期六/ 夜媽媽都sd regret 就知佢唔係人手逐封出

可以點準備時事

睇報紙囉

咁呢家即係點呀 我等得好苦呀媽呀

X2
每日瘋狂禁 痴撚佐咁

係咪一定要支持政府嘅決策

原來已經收到reject letter
只不過mail box彈左去其他地方

咩po

cap黎睇下

ATO

我都懷疑自己個封去左其他地方
俾個subject黎check check

Inbox 搵唔到咪喺junk/ spam mail睇下囉，有乜撚嘢要懷疑

懷疑都唔得？
拎個subject check下又唔俾？
惡過狗啊

唔該晒

又一日

等

No news is good news

今星期再唔出interview咁就要等2月尾先會in人

其實應該有指引比你執勤時跟住做, 你有需要解釋比市民知你係就住乜野條例黎執行職務, 亦都需要比市民知道唔合作可能會帶黎既後果

仲有問咩職業係唔受最低工資保障
(當時唔識答, 事後諗番, 外傭 )

仲有intern 同trainee 呀親

係喎

乜都未有🧐

同埋勞工督察其實係散仔位 不過人工都唔差

知呀 所以考唔到仲好

人工仲低過警犬PC

EO 大概幾時invites for interview

打去問下

問左？

唔知打比邊個

打過問個EO啦
依度唔係SEO就CEO
九成唔答你

asked?

今日依然無乜動靜

唉屌

定係有interview既人都唔上連登

2810 3022

No news

好似自上星期四出完一批ATO regret就暫停左咁

連登仔攬炒

全部比人無視

上個禮拜有career fair, 有一個ao eo booth, 我問過一個staff( 唔知咩position)：幾時知results, 佢淨系話2月會出reject letter, invitation to interview 就會由2月出到4月。

嘩，咁就慘啦 要等咁耐

eo係會有好batch interview , 但ao 好似得2 batch

捱過二月係咪就有得in

冇錯。 eo 會一路派interview email 到四月尾。

但係eo都會一路派regret letter到買四月尾？

應該唔會，一次過出哂

唔排除係in完再出既regret letter. 此letter不同彼letter.

唔通又weekend先kill

L 又一日的等

可能停出一星期

又黎
新一輪kill 應該係eo

其實會唔會係有2個人改，上一批regret係個CAO改既，pass左一批比SAO改，呢批再pass先有面試

我覺得啲卷唔係比分，而係P or F，分比黎都無用既

上星期就foul 左CAO 唔啱既 ，而家SAO再睇住人數改放interview

我覺得兩個人改有機，但應該有分既唔係邊有得查

其實寫文呢D可以點俾分? 逐個POINTS計咩真係

Organisation, structure, context, grammar, respect situation...好難計咩

考公開試都咁計啦

日日等派彩種心情真係好緊張

係有分計的
仲有排名
你個profile上面會有你jre全港排第幾

咁正? Regret letter都睇到?

咁應該改撚哂有排名先出收皮信先係呀?

你收你封regret睇下囉

今年ATO唔知做乜派少咗好多regret
以前收到ATO regret嘅都有機會收到EO interview

好似派完上星期就所有野停晒咁 故障咁

CAO?
AO幾時開左個咁嘅rank

係咪負責同事患咗流感呀
或者係今年改咗出信方法

係咪講緊staff grade c

黑心到你丫

今日又咩消息都冇

日日都好緊張咁望住個email account

故障呀

佢個野壞佐

都真係怪怪地唔係停一日半日 計埋聽日就停左一星期
唔知想點

想我地日日都mon住個email提心吊膽咁過年

開始懷疑收到面試信既人唔上鄉土同連登

唔會一個都冇呱

唔上連登唔上香討冇用tg冇用wts仲要冇一個會用里D forum既朋友/ 朋友既朋友

諗唔到有咩理由

可能Arrange 緊啲人面試日期
利申9up

一路睇一路心諗：噏乜鳩

如果有AO Interview 係咪EO多數都會有？

應該唔係
Ao eo 唔同體制
要求既野唔同
Btw 你收到喇？

AO 啱啱6點幾收到

x2

eo ato 會唔會其實都派埋

Interview?

:-0 咩title

絲打咩background

原來冇故障 係我收唔到姐
btw恭喜收到既巴絲

你都有報ao?

高級嘅staff grade C做first round marker 之後SAO守第二關放行會唔會唔係好合邏輯

咩都報 tick晒先

突發！

咩都無

+1

呢度有兩個收到姐係可能已經出咗好多

佢派幾日既 唔洗咁灰

想知ato eo 多d

笑哈哈哈哈笑咩都無

冇呀 冇regret已經好好
起碼知佢係做緊野都好既

收到風聽日出比我

咁我有冇

有

唔記得左AO 係分幾多次出email.

？？？姐係點

我指出invitation to interview

上年ao好似係出完首派interview , 之後一兩日就派一大堆reject , 之後再派多batch 就完

之後先再到eo?

係，上年ao派左首批，之後個日eo派首批

Thank you for your application for the post of Administrative Officer of the Government of the Hong Kong Special Administrative Region. I regret to inform you that your application is not successful.

Thank you once again for your interest in joining the Administrative Service.

AO派regret了？

出埋regret ?

夜晚大屠殺開始

已經出reject?

好緊張

開始了

咁我呢ching

介唔介意講下幾時in?

唔好齋等AO/EO呀各位，搵下其他工啦

我上年15 feb 收 ao regret

非三大已經準備好收AO regret letter
希望另外兩個有得in

下年見

點解咁快conclude ?

三大準備好3個一齊收皮

淨係aim AO?
仲有TO EO
利申廢柴無報AO

乜都冇

有機會係現職公務員

same
廢柴冇報AO

X2
只求有eo/ato 是但一個既面試

收到interview 既巴絲可唔可以講下幾多號in

咁多廢柴冇報AO⋯⋯

利申：廢柴

聽實上面話收到，冇話收到乜嘢

又一日 祝大家有好消息

傳說中派eo 既日子

有無兄弟收到任何interview letter ?
係咪開始出AO reject ?
我仲未收到任何嘢
但我諗應該係時間問題

唔知係出AO reject定interview
好似樓上有人收到interview

除咗上面兩位仲有冇人收到interview
成個連登唔會得兩個有得in掛

上面兩個只係話收到，冇講過收到啲乜嘢

我都覺 仲要無再講過野

但係如果AO有interview 應該有大量巴打同時收到收皮信㗎喎 包括我

咁姐係上面話收到regret letter 係假膠啦

有interview 唔出奇 AO 第一batch唔多人收到啦
regret letter 就冇可能得一個

INTERVIEW信唔係寄到你屋企架咩

email 收到 ，要星期一前reply

你指AO interview?

幾號IN?

21

巴打好勁, 有得in

其實都係去做炮灰 目標都係eo

唔好la巴打eo讓比我地la

巴打係報囇3個位？

報囇
都係禁多個制姐

利申:咩都收唔倒 驚email壞L左

我都諗會唔會係email錯左所以咩都冇

乜email都收唔到，咁係咪面試得會收到email但唔會寄信？

去考到jre 點會錯email

等到傻左

恭喜晒

咩email都未有揮手

揮

揮手

揮。。有無人答係咪得email但無寄信？唔知洗唔洗check住信箱

上年in AO, 淨係得email 無信

謝解答，長期refresh緊email

利申: 今年咩都未有

仲未有消息

可能又6點先開始

好唔開心，覺得自己好失敗

唉

我做完JRE已經知道自己好垃圾

出佐ao 炸？
其他應該未有

eo都出左reject

+2

+3

乜柒都冇。。。

喊出黎, 岩岩收到EO REGRET LETTER

same here

EO大屠殺

有心考既下年黎過

殺呀

reject好正常, 請果d都係幾乎公開考試滿分.
利申: 識條女一畢業就做ao, 港大會考29分(30分滿分)

仲未收到email
但今日收到第個department call 叫我update下文件

收到email EO 失敗

係咪TO 都已經都失敗？

我都收左收皮信了

Which?

我都係唉

我意思EO失敗等如 TO失敗？？

果陣諗住報TO
EO手多禁

第份 專業職系黎

收皮了

所有考生入面, 10% INTERVIEW, 1%取錄, 有得IN真係勁好彩

皮已收 屌

皮爾修

被收皮

六點都仲kill人 ？

eo收皮了

Just got EO regret letter too

唉 收曬皮

唔關事
之前政府有介紹過AO，搵左幾個AO做下宣傳
一個係中大酒管，一個係中大日本研究
兩科係AL又好DSE又好都係普通到冇得再普通既科

政府工不嬲唔睇成績，你合乎資格就得
interview基本上係一切

痴線，EO咁多reject，AO竟然唔出

唉⋯我好廢

每科都有神人

EO請咁多人都Reject，咁其他請咁少人，應該都收埋皮架啦

公開試唔代表一切
而且大學有4年時間你慢慢變 你dse都係3年時間準備姐

所以唔得一定係能力問題，唔係公開試問題
點解HKU/CU好似多d人入到只係依班人本身勁開

快手sd埋個ato regret 黎收埋我皮

完

我仲係乜都無收到過，係咪應該要打去CSB問吓？

AO EO 睇中英睇面試好唔好
UG咩background咩major都無乜用

其實點解要咁急 一定會出信俾你架

Ato都未regret估唔到eo咁快被收皮

收唔到信 有冇巴打講下咩Title

得10%人pass到都唔知有冇，你估真係咁易咩

好彩in完LE

快d reject埋ATO可以一切正常

大家可唔可以講下收到嘅時間？
17:52

eo reject了

有冇人ato同eo 都reject曬

application for the post of xxx

咪我呢件垃圾囉

Just received a reject letter.....thanks bro

我收到ATO
仲未收到EO reject
快啲收我皮啦

17:42
ATO同AO未有消息
應該遲下都reject埋我

大學讀文科

最有信心係支筆

點知都收咗皮

無期望無失望

收到EO reject
預左

收到EO REJECT

Me too :( sigh

eo 收到regret ato未

垃圾 ＋1

點解咁奇怪，EO rej，但係ATO唔rej，明明EO先係請最多人

same
聽日努力返工

ATO我都未收到, 快架啦

大家email 個 title 叫咩

EO reject 即係AO 都 88?...

我諗都十成十係

收到interview 定regret?

係咪仲派緊eo regret?好驚email到到🙄

再講多次
三個post分開睇 無衝突
唔好再幻想咩regret一邊就其他都唔得

就算收到ao in 你eo reject 都唔太可能有ao offer 所以有定無都一樣

你講乜撚

依個interview過程其實好fair.

所以加油呀各位. 有實力既就過到. 唔需要介懷自己既出身.

日研AL幾勁架

每個職系獨立運作~ hope for the best~

其實有冇人收到ao ato interview invitation ？
(其實eo 冇以前咁好做 大家唔洗太難過)
利申: 現職eo

我驚email錯，但其實收過考試通知應該唔會錯掛
但好緊張

繼續月供股票

sad 收左皮了

有無三大巴絲收左皮

收到 EO reject

EO請咁多人我都第一批收regret
睇黎我真係好廢

When

啱啱收埋eo regret
即係我三大收皮？！

eo rejected

未收ato

有

但本身另一份審查緊
主要aim AO

大家幾點收到好驚

your name

三大廢J咩都收唔到，唔FF太多只想有interview攞下經驗

咁ching知唔知eo regret同其餘post有冇關係? thx

老實講interview 唔代表一切

咁咩先代表一切?.?

運。好似係。

見到你真係親切

eo rejected

岩岩收regret letter

19:00???

🤢仲派緊?

有EO reject 都會有AO reject letter

除非你去到interview先出事

ao rejected

AO都開始派啦？

係就快

未必

係唔係真架

係呀。希望117打靶仔有interview la

+1
Sad一日好過sad三日

係三大嗎

收到ao reject letter
1910先sd

兩秒前收到AO regret

咁我諗聽日乜都派曬reject loo

收到AO interview

幾時 in

今日大屠殺

你eo都有？

原來今日先係大屠殺

有冇人收到 EO interview

過年後

幾時send架？

AO regret 收到啦

Ao regret letter

收到AO reject喇

唉 AO收左皮

x2

呢個冇感覺，一心aim eo

收到晒reject

1930 AO regret

AO regret

AO EO regret都收到，反而未收到ATO

Ao收皮了。。

今日開始prep定jre
咪等十二月先黎後悔

同自己講過幾次

我上年好似講過同樣既野

巴打介唔介意分享返你jre breifly答左啲咩，同寫左幾多版，參考下

JRE最難地方係根本唔知點prep

仲未收到

其實收到AO reject 係咪等於 EO 都reject

都係乜都無
三個post都無信

5點幾收到eo reject ， 仲未收ao reject ，預計都快

Reject曬

我靜係報左ato 巴打係邊個po見過我

AO EO rejected
2封一齊打孖上

應該冇 但有ao 通常其他都有 但都聽過有人有ao in冇eo in

今晚真係大屠殺

收到ao regret

一樣

有無人收到EO interview

收到ao regret too
希望有eo interview la

I regret to inform you that your application is not successful.

👌join study group

根本就無得prep
食屎啦csb

收ao reject
未有eo reject

幾時出埋ato ☹️

七點半ao收皮信

Ato都係？

加一
我都收到ato reject
但我真係寫到好垃圾..

下年努力啦各位

幾時再開？

收埋ao regret
差ato又集齊全套

屌老母真係
今日又衰埋另一樣野
又等成年

幾時出埋ato...

又唔係佢肥你，想咁樣搵人批鬥？

eo reject 有冇話會分幾batches出? 暫時未收reject係咪即係有機會有interview

你個名。。。。你話呢

做乜鳩？

我master 同學

收倒AO regret但未收EO
三大

佢好似好撚有料

唔使同人比既.....

佢黎我學校做recruitment talk 個時睇佢LinkedIn都wa左聲

依個Post邊個咁無聊係度downvote D人既留言

睇埋其他AO既profile
終於明白點解自己同人冇得比
最慘係見住比自己細既人一個一個超越自己

EO皮已收

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有我地D咁既廢人

social science

係 無咁大個頭就唔好帶咁大頂帽
好多由中學都已經係名校

hsbc mt

呢個post已經不再需要我了…

林鄭師妹

你係咪有報埋io

俾佢更勁既大有人在，人比人比死人

除了AO，公務員事務局9月時也一併公開招聘120名二級行政主任（EO）及6名二級助理貿易主任，前者吸引約2.5萬人申請，平均208人爭一個職位；後者有約2萬人應徵，平均3,333人爭一職位，競爭較AO更激烈。

1/208
1/3333

根本唔洗灰，冇期望又冇失望

係之前痴撚佐咁
明明一早無抱期望

有冇人一齊溫下準備下年

Regretted
下年努力

好sad 冇曬心機 感覺出年再來都係機會渺茫 唉

大家咁話

聽聞EO如果派左去學資/運輸處真係自求多福

香討果邊今年勁靜. 果個 mummumbabybay 仲可以開POST多幾多年

我都有睇
同上次差天共地

現識officer
肥左好多次JRE
我自問已經出盡全力
我都唔覺得自己今次發揮唔好
睇埋身邊人之後發現
公開試成績好多數都有得pass
係我呢d普普通通既先次次衰
心淡了，以後唔會再報JRE

肥左eo等於九成肥埋其他
不過收reject都唔洗灰心
Eo而家其實唔好做
入面十個有九個都想走
不過好多人都走唔到咁解
大家努力考其他正苦工好過

利申 前eo 已離開呢個仆街grade

點解唔好做 想走？可唔可以講多d🙏🏻

公開試成績好 -> JRE多數都好 -> Pass

唔好搵野賴啦

有大學師姐話份工好無聊 浪費人生

同上

做eo做無聊野有咁既人工 仲想點

啱啱都收到 AO reject 信，依家爭EO就齊三寶

巴打宜家做緊咩

都話做緊，有咩好賴

應該有機喎
Ao eo 好似今晚一次過出哂

啱啱？

衰左既巴打會唔會諗考督察

仲係乜春都無

會唔會仲難考

筆試已經易啲，體能唔難，其實唔知，之前過左筆試冇考落去

其實到而家一封信都收唔到
無interview又無regret
即係點？

我都想問

send email 去問下Tori 囉

收到ao interview
仲會唔會有eo interview?

做緊officer 但係又考JRE
ACO

未係最top嗰批即刻有interview 機會，但又未差到點都輪唔到你囉

有無人收到eo interview咁？定無咁快有

咁都好 佢係跟成績按次序派？

首先要明白左eo嘅posting制度
成個Eo grade係由一般職系處(ggo)睇住
Ggo會用佢地冇人知嘅rules將你派去各大部門
當然 你係完全冇say 完全冇得揀
佢叫你去police你就要去 唔去？ resign囉

更慘嘅係
唔計選舉事務處或者學資處呢d eo話事嘅部門仔
係好多其他部門eo都係二奶命
冇人想做嘅嘢就比晒eo做
仲要睇埋你跟咩老細
除左seo 政府好多senior ranks都做得eo老細
Ao、警司、法官、醫生，甚至食環總監都可以係你老細

政府出名多癲佬癲婆
一個唔好彩跟著個癲嘅老細 咁你真係自求多福
如果係seo都好d 起碼ggo都可能會幫幫手
跟其他grade? Sorry ggo真係幫你唔到
因為其他grade嘅officer跟本唔會show ggo
Ggo只會同你講 佢地明白你嘅境況 叫你最緊要做好自己 努力捱埋佢等嘅廢話
你同講想調位？ Ggo只會話sorry你未夠期調

雖然仲有升職慢工種惡做呢d未講
不過都好似已經講得太多
都係果句啦 收eo regret嘅真係唔洗灰心
係政府做departmental grade永遠好過做eo呢d 19 general grade
當然ao除外

你諗下，佢而家叫咗啲人去interview，未必會喺呢啲人入面已經揀啱心水請夠人，咁咪再叫多啲人來interview囉

其實呢d唔係d咩大問題

出面私人市場大把工
人工低又要OT又要受氣

EO起碼高薪 穩定 每年跳point

其實aim得eo嗰啲，大部分都唔會係最top嘅人（我話緊埋我自己）

本身無一份專業技能，出到去邊有咁易搵到28k一個月，仲要穩定跳point 同跟通漲加人工。淨係睇到呢到已經overcome咗啲惡頂老細嘅缺點

已收到AO regret letter

有無interview tips🤲🏻

機會又低咗啲

呢d問題根本邊到都有

你講得岩 aim eo果d唔會係最top
不過有能力做到嘅 其實已經係比較top果堆
每年jre二萬幾人考 請得果二百個eo
我當你加埋有其他一百人入左ao或者ato果d
咁做到eo 其實已經係二萬人裡面top 2%以內

上面呢段絕對無意打沉大家
小弟都唔係第一次考就成功
其實只要有心準備 已經好過好多人
不過我都係覺得有能力考到eo
就應該有能力考到其他更加好嘅工

其實有啲咩例子係更好嘅工 大公司mt?

係呀

穩定性黎講 EO無得輸

其一啦
我相信全港咁多間銀行大機構每年請嘅mt總數目加埋遠多於200
仲有每年請成千人嘅big4
其實捱到big4頭3年嘅發展會好過eo
體能ok嘅可考慮做幫辦等等

等收Call入班

可以點準備

唔係咁易搵到份更好嘅工嘅，你都識講，十個現職九個想走，不過走唔到，咁點解走唔到先？咪出面本身就係無乜其他工出到咁嘅人工兼會請一班無乜專業skillset嘅人

預左比人話狗
不過想講差佬只不過係執行者 幫班官做野
搞政策果班咪又係AO出身
你睇下14年政府轉移視線得幾順利
個波射左比差佬就好似冇左件事
所以好憎班AO成日扮清高

係外國住左8年
了解到假如一個地方政府管冶好 警察聲譽唔會差得去邊
相反政府笨柒 警察聲譽一定唔會好

你唔介意部門形象差同政府成日比屎你食
督察其實係咁多部隊中最多野學

絕對認同巴打所講政府轉移視線
不過都可以同巴打講
入左force係好容易比人洗腦
會被洗腦到覺得朱經緯打人係英勇行為
或者可能自己心裡覺得佢唔岩 不過係差館對住其他老闆夥計都要扮認同佢係英雄
巴打要有心理準備

其實都好多嘢可以準備
不過而家要準備訓覺
遲d有機再講

巴打我唔洗心理準備
我讀U時曾經做過 不過最後走左

至於係差館對住其他老闆夥計都要扮認同
其實香港好多工都要
可能私人工仲嚴重過正苦

有ao好自然有eo interview

搭單問一問
報左第份專業職系既工
做完筆試 早兩日打比我問我關於我大學transcript既野
睇得transcript 係咪代表pass左筆試?

又收到AO reject，應該係第5定6年，真係好sad
除左第一年去到first round in，之後全部筆試止步
點會估到第一年考已經peak咗

明明我讀個科同而家打緊份工同AO recruitment考既係同一樣既skill set，讀寫諗講，點解會連筆試都過唔到
而家咁樣多次reject我等於否定咗我一直以為自己有既長處

但最sad都唔係咁，而係知道自己下一年會再考過，再被reject，無限輪迴
一方面accept咗今次唔得，另一方面繼續deny自己係咪永遠都考唔到呢個事實

留名學野

Big4

Eo regret letter 已收

巴打同路WOR 所以好多時係為左啖氣

今日定尋晚？仲出緊

我今朝收到

EOII regret letter

想問有無人收到ATO interview 我仲未收到關於ATO既任何野

無事嘅，我都係乜差嘢都未收到

琴晚6點左右

今晚仲會唔會再出信呢？

咩工

都無幾多行業係特別著重於讀寫諗講

收到EO interview

岩岩？

收到EO

x3
3月頭in

其實有冇人收到ato 面試

1758收到eo interview

我18：07收到

Eo又無regret，又未有interview letter，想點，唉

18:06 received EO interview

EO 分開幾批派架 一日未收reject letter 都有希望 希望在明天

多謝師姐安慰。。

睇返我上年3月中先收到eo interview email

收到eo既係咪都收到ao?

Ao regret但有eo interview

5 March in ah

EO: in 2000-3000 and choose 200-300?
AO: in 200-300 and choose 20-30?

幾時in

gum 我再等下

已收EO Interview

幾點收的？

仲派緊？定6點收的？

email???

收到EO interview
呢到有無人會一齊練？

我頭先收到。
3月頭in

2月尾in

尋日收到ao reject letter,今日收到有得in eo, ato就重未收到

有冇人有得in ato 但冇得in eo?

6點收嘅

email呀

有冇人有ato in

已收到EO同ATO interview

咁神

ato幾時in

原來仲有AO in

全部都係三月

屌你老母，一心諗住收收皮信，點解要畀面試我呀，阻住哂我d時間，又要準備又剩，屌！

真心唔想去AO interview，平時完全冇留意政治

到而家都係咩都無

請問幾點收到ATO同AO的？

咁你咪唔好去囉。。串到

又幾識講大話wor
政府請硬你啦

預祝你考唔到囉咁

有無jre tips 真心唔識玩...

屌啦乜撚鳩柒都收唔到

收到eo interview +1

我又唔急，反正有工返

今晚收到ATO interview

幾點收到㗎🙈🙈

八點左右

想join
eo同ato都收到interview

六點幾至八點幾分別收到哂呢三個post

哦～

表達吓自己心聲啫，唔洗咁玻璃心嘅～

quit左big4未

你收到eo ao interview嗎

咁你jre考得唔錯 ao eo ato都有得in

加油 ching
我得eo interview

我都係

我eo 同ato interview 個時間日期撞到應一應
有冇人可以教下我點做
打去改時間得唔得
可唔可以照直講同eo 面試時間撞左

無啊 淨係收到ATO
其他兩個post係音訊全無

大家都加油
而家google緊究竟ATO interview會係咩玩法

梗係未啦，仲做緊狗呀陰公～

其實都真係估唔到囉，我純鳩吹，寫到手都痛

有得in又屌，無得in又屌，你真心嫌煩嘅又會去考嘅，幾好笑

去考吓又有咩問題？志在參興咋嘛～

咁你參與完又嫌面試麻煩，咁咪比個建議你唔好去考姐，收著你香港社會gg
無人收到面試係你呢個反應，口不對心我最勁！

你而家做邊行？你之前點準備jre?

呢位憤怒的葡萄，即係咁，考咗JRE唔代表一定會有面試，咁我咪死去考吓，落場玩吓囉，考完後一直都冇任何期望，仲一心諗住等收收皮信，因為我JRE都係普通鳩吹，可能係我自我要求高啩，點估到會收到面試嘅啫，仲要收到哂三個，咪又要準備多d囉，呻吓啫估唔到又傷到班玻璃心 冇人收到面試會有我呢個反應？呀大哥呀，借問聲你係咪識哂全部收到面試嘅人，仲做埋佢地心入面嗰條蟲？就算佢地冇講出口都知佢地內心點諗？

我要葡萄你？我本身人工都過四皮，但我唔會大大聲話自己唔稀罕份工。你咪同嗰d話自己無溫書但考到最高分嘅假膠一樣囉，姐係人地無打出黎因為都會顧及呢度比人regret左嘅人感受，你呢d咁自我中心又大大聲曬命嘅真係好想知你係big4做緊邊隻狗？搵緊幾多呀小朋友

唔好教精佢啦
佢咁樣講野 同做人處事
入到政府都俾人撚狗咁撚 撚到佢喊住唔做
現職公務員都唔會講到唔志在份工
佢只係收到面試姐

知你叻，有得面試，但要低調d ,始終你有得面試唔代表有offer ，請問你點準備jre呢

做緊big4狗咋，考之前其實都冇咩點花時間去操JRE，不過有望吓d政府文件睇吓佢地嘅寫法，我係睇OnGrad個FB入面有關考JRE嘅post先知有咩政府文件可參考，同埋做個時其實都係要靠臨場發揮，因為事前都唔可能會exactly知出咩題目，至於答題方面，中學雞d咁講，都係離不開論點、論據同論證呢個鐵三角

想搭單問下 有時冇得claim的士錢係咪真

Big 4 狗成日ot嗎？面試完分享下wo

好奇一問 你公開試中英文成績考得好嗎

想問問有EO interview ge 巴絲你地GPA過唔過3 year 3 JJ 諗緊summer 應該做intern 定係讀summer sem 追gpa
Gpa唔過3第時又想做EO

讀好d書

希望今日仲會派彩

有冇人解答下

打去CSB同佢講你嘅情況 佢自然會幫你改時間
但未必係一時三刻嘅事 要睇返EO/ATO嗰邊幾時安排個新嘅時間畀你
當然啦 如果佢無guide你點處理而問你想點改
你自己都醒水啲揀個你無咁想入嘅position改

小小個人意見
同埋好盡快搵CSB啦 愈遲搵愈難處理

唔該哂巴打

但佢會唔會因為我報左兩個而唔俾我in

政府工邊睇gpa。。
除左ao要2nd

一定唔會
一黎大部分人都係報好幾個position
二黎識人收到過AO+EO job offer

政府無咁無聊 你放心

淨係收到ao interview
eo同ato冇regret又冇interview
咁係咩玩法

其實大家可能係未來AO/EO ，
能力一定有架啦，不過待人處事要圓滑一點。

廣東人有句話：「崩口人忌崩口碗。」從字面上直譯為－－患有兔唇的人特別忌諱用到崩了口的碗。
「崩口人」的最忌一點，就是諷刺他的崩口。
更白一點的說法，其實是指有所忌諱的人會對所忌諱的事特別敏感。

打個比方，對方稍嫌圓潤，就千萬不能在他／她面前怨歎自己怎麼吃都胖不起來。

又或者，對方幾近要領取失業救濟金了，就切忌不能埋怨自己有著堆積如山的工作。

大家緊緊記 「崩口人忌口碗。」

上年我都係咁 過一排都收到in 等多陣啦

唔駛過3 有2nd low就夠 高分低分無咩人理

冇regret冇interview

same

regret應該出哂啦
等interview

佢不嬲騎騎呢呢，有啲精神問題，唔駛咁燥既各位，當佢發up phone咪算囉

Hope for the best😢

一樣 AO EO幾時肯出信

只報左ATO同EO，咩都未收到...

原來精神病院有得上連登

上年我都係3月中先收到interview 各位巴打加油

利申做緊

大家知唔知basic law個分係點計入去？

變10分計落去

interview total 100分？

請問係做緊邊個位？

有冇巴打想一齊prep eo interview?

U get in first

死咗link?

呢幾日有冇出ato regret letter

有冇人二月 in

U give me ur TG